[DSE]中學舊書唔要,有冇人要

岩岩執櫃有堆數學練習同少少英文grammer 書好新淨未做過咁制 (唔知點解仲有堆中文補習notes，明明都冇補過)

一黎新, 二黎諗起可能有人想做買唔起
拎去回收好浪費

想要留tg 約個地鐵站比你
個零星期冇人要就扔架喇

歡迎大家一齊交換/送書比人

拎黎操下卷都好呀

唔洗印pp

有與趣

想要

英文書有興趣
Tg:Bkywcy

聽日加搵你地 岩岩打完機! 仲有本經濟細書

推推

仲有中五英文數學書

*英文版

push

中文仲有冇

any初中野

巴打仲有無grammar書？

有興趣

要搵下 想要咩科既野

應承左比人喇 可以留左contact先
再搵到比你

btw 中文補習notes岩唔岩

Maths